究竟理大入面發生左咩事一定要突圍，係咪有假消息流通？？？

出面聚緊人準備今晚救
點解唔等埋先？
黑衫黑褲夜晚先有掩護

無野食都未至於等多6粒鐘會死
仲要全副gear方便黑警分

推

因為香港人信唔過囉

今晚先突好唔好

頭先cover咗好多後排出去 唔好再冷氣好嗎

係 頂多陣 今日多野做 等我ot 埋 應該11點黎到

有無人係入面直播？

發夢，因為不想外面手足為他們犧牲，外面抓好多人了